\documentclass[oneside,numbers,spanish,nofancyhdr,12pt,oneside]{ezthesis}
%% # Opciones disponibles para el documento #
%%
%% Las opciones con un (*) son las opciones predeterminadas.
%%
%% Modo de compilar:
%%   draft            - borrador con marcas de fecha y sin im'agenes
%%   draftmarks       - borrador con marcas de fecha y con im'agenes
%%   final (*)        - version final de la tesis
%%
%% Tama'no de papel:
%%   letterpaper (*)  - tama'no carta (Am'erica)
%%   a4paper          - tama'no A4    (Europa)
%%
%% Formato de impresi'on:
%%   oneside          - hojas impresas por un solo lado
%%   twoside (*)      - hijas impresas por ambos lados
%%
%% Tama'no de letra:
%%   10pt, 11pt, o 12pt (*)
%%
%% Espaciado entre renglones:
%%   singlespace      - espacio sencillo
%%   onehalfspace (*) - espacio de 1.5
%%   doublespace      - a doble espacio
%%
%% Formato de las referencias bibliogr'aficas:
%%   numbers          - numeradas, p.e. [1]
%%   authoryear (*)   - por autor y a'no, p.e. (Newton, 1997)
%%
%% Opciones adicionales:
%%   spanish         - tesis escrita en espa'nol
%%
%% Desactivar opciones especiales:
%%   nobibtoc   - no incluir la bibiolgraf'ia en el 'Indice general
%%   nofancyhdr - no incluir "fancyhdr" para producir los encabezados
%%   nocolors   - no incluir "xcolor" para producir ligas con colores
%%   nographicx - no incluir "graphicx" para insertar gr'aficos
%%   nonatbib   - no incluir "natbib" para administrar la bibliograf'ia


%\usepackage{subfig}
%\usepackage{multirow}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{notoccite}
\usepackage{amsmath,amsthm}
\author{Br. Claudio S. Condor D.}
\title{Sincronización en un modelo de actividad neuronal basado en mapas caóticos sometidos a perturbaciones}
\degree{Ingeniero de Sistemas}
\supervisor{Dr. Kay Tucci}
\institution{Universidad de los Andes}
\faculty{Escuela de Ingeniería de Sistemas}
\department{Departamento de Control y Automatización}

%% # M'argenes del documento #
%% 
%% Quitar el comentario en la siguiente linea para austar los m'argenes del
%% documento. Leer la documentaci'on de "geometry" para m'as informaci'on.

%\geometry{top=40mm,bottom=33mm,inner=40mm,outer=25mm}

%% El siguiente comando agrega ligas activas en el documento para las
%% referencias cruzadas y citas bibliogr'aficas. Tiene que ser *la 'ultima*
%% instrucci'on antes de \begin{document}.
\hyperlinking
\begin{document}

\include{titlepage}
\renewcommand{\thepage}{\roman{page}}
\include{abstract}
\setcounter{tocdepth}{3}
\tableofcontents
\addcontentsline{toc}{chapter}{Indice General}
\newpage
%\listoffigures
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Indice de Figuras}
%\newpage
%\listoftables
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Indice de Tablas}
%\newpage


\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}
\setcounter{page}{1}
\include{capitulo1}
\include{capitulo2}
\include{capitulo3}
\include{capitulo4}
\include{conclusiones}

\appendix
%\include{apendiceA}
%\include{apendiceB}
%\include{apendiceC}

%\nocite{*}
%\bibliographystyle{ieeetr}
\bibliography{referencias}


\end{document}
